盧冠廷既歌愈大就愈有味道

一生最愛 細細睇戲覺得好聽 但你唔會有feel only 覺得好聽 但大左就覺得好有味道

但願人長久又係 ，世事何錯是絕對
佢作曲同唐書琛既詞🙇🏿‍♂️

利申88

呀吓

佢寫嗰啲都好聽 地老天荒 我會掛念你

近年出個幾隻碟